第一次買安全套 有咩好介紹

唔好叫我中出即飛 認真介紹

保鮮袋

中出即飛啦ching

淘寶買

去7仔問

屌你地

咁我是但買隻算

0.03 好撚正
萬寧做緊85折

去日本個時掃0.01

活色生香

用過durex 岡本0.03 sagami 0.02
覺得0.03最舒服 當時條女都覺得0.02唔舒服

用4個屌穿3個

咁大個人都唔識載套

用3個屌穿2個
用2個屌穿1個
用1個屌穿0個

給論 用1個就無事

打飛機使撚用套咩

打飛機點解要用套？

方便收藏

佳能

無知一問 啲套有咩分別

普通durex 非air 感覺好厚
0.02 好濕好滑 但條女話唔鐘意

n-1

ok 0.03

你尖姐 唔好自爆啦

但其實唔係應該愈薄愈舒服架咩